有冇人蚊過智障齒？

究竟蚊智慧齒痛唔痛？我嗰隻仲要係水平智慧齒

智障齒

仲要用「蚊」

抆完個幾個鐘最痛 之後還好
面腫先係問題
利申 開刀剝

冇撚用又會搞到啲牙蛀哂仲唔係智障

智障人士咪生智障齒

中文差

脫左冇左味覺

我應該都要好怕痛

認真呢？

剝隻牙都要畀咁多錢仲唔係蚊

上排就咁抆唔痛，下排開刀麻醉過咗好撚痛

粒牙自己生得衰蛀鬼咗，搞咗我成千四蚊，真係智障累人累物累街坊

剝過兩隻，一隻就咁剝，一隻開刀仲要車牙骨
係剝完傷口刺痛，食野小心小小唔好比食物跌落傷口到，同埋唔好多手搞佢
剝完之後咬住舊吸血棉咬耐d，比壓力傷口等傷口盡快止血，臉腫就睇人，我自己就冇臉腫
可以食下雪糕鎮可痛既，不過幫忙唔大

抆完之後無痛過 送左兩日sick leave

同埋開刀剝完成日咬到縫傷口條綫都會痛
智障齒我屌你老母

你打橫生？

聽到都覺得痛

咁好

咁聽你咁講好似唔係好痛

分兩次剝曬左右四隻
認真 兩次剝完都唔痛 第三日仲打到邊爐添
係塊面腫左啲

未去到好橫，大約45度咁上下

我嗰隻係完全訓咗係到

你係咪正常生冇打橫生

上面兩隻都正常
下面兩隻都係橫生阻住要開刀 其實係打麻醉果下最驚

我都係下面一隻橫生要開刀 打麻醉痛唔痛

下面個隻要界開d牙肉，再整碎隻牙，逐粒碎攞出黎

我生咗一半 佢都係打橫瞓咗喺度平時都唔會痛
不過咁啱檢查牙齒嘅時候佢話最好就抆咗佢

屌 聽完你咁講我個頭有啲痛

其實打完麻醉冇感覺，打針都唔算痛，寧願個牙醫唔好同我講佢會點做

你唔望住佢打可能無咁驚 咁就無咁痛
我有次打完第一轉仲有feel 要補打多兩支
打完就唔會知佢點樣界開你啲牙肉 你都無曬感覺

橫生？
專科開刀啦

個牙醫乜嘢都冇同我講 淨係叫我預約時間

照咗啦～已經見到佢瞓低咗 牙根都生埋

驚到有少少想取消Booking

我係睇專科啊

快啲剝左佢仲好啦
之前我都係打算由佢 之後攝住啲野食清理唔到就發左炎 痛到野都食唔到

都已經book咗算啦

如果就咁剝唔洗度牙根 冇乜感覺 唔洗20秒搞掂

都係嘅 個醫生都叫我快啲趁後生剝咗佢

咁你慢慢享受就得
比幾千蚊剝番幾個鐘

下排兩隻斜生頂住出唔到
又近神經線
一隻剝左3-4個鐘
麻醉藥麻醉針開刀鋸牙再打碎逐件夾出黎
抖唔到氣
做下抖下停下最後好似打左3枝麻醉針先做完
諗起都辛苦

其實落完麻醉你係感覺唔到痛，但係你會feel到佢郁緊你或者用緊力，至於之後痛唔痛，咪頭1.2日食野好似有野銀住個傷口咁

利申做dental Assistant, 自己剝哂
早剝早享受，一拖有機會好多延伸既其他問題

唔剝會爆牙
勸你洗幾千蚊搞掂佢算

近神經線會建議你睇專科
幾千蚊一隻

普通牙醫就千幾蚊一隻